1212過左呢半年，發覺反抗基因早已寫係香港人入面

唔知有幾時開始擺脫左港豬生活

中午食飽飯唔係訓陣而係去和你lunch

放工唔係返屋企打機而係去下集會

星期六日唔再係食玩訓扑野，而係去遊行集會

食飯唔再上鳩假期睇有咩食而係睇和你eat同埋香港商店

只要係藍店就一蚊都唔會洗

暫時只係仲未成功擺脫黨鐵既控制

我相信有一日香港人唔係單單打倒黨鐵同埋藍店

而係解放全港

將香港人係港共極權下解放

得到自由、民主、公義、平等

以構建真正屬於香港人既新香港

唔知你過左半年會唔會好攰

但如果你覺得呢幾日既平淡同埋星期六日未有活動令到你忐忑不安

對極權既不滿不安不妥不信任

係由身體內發出黎

你好有可能已經被啟發左反抗既基因

但反抗唔可以單單靠勇武

六千位手足被捕，無數手足受傷被非禮被失蹤下

需要大家既支持同埋接力

真正和勇合一

講左咁耐
其實係想同大家講 1212 有齊上齊落集會

夜晚7點愛丁堡廣場見

Push

推

真 第一次去市政大樓同勁多樓上cafe 食飯為左支持黃店
買化妝品都唔撚去sasa
btw 已罷搭黨鐵三個月 平均每日交通用多個半鐘

最癲唔係唔食玩訓去遊行
係食完訓完扑完嘢繼續遊行
第日返工但又和你lunch

pish. Well said

push

星期六日未有活動令到你忐忑不安
全中呀
已經預留晒所有星期六日做抗爭活動

反抗基因

今晚見

只有一部分人係咁架炸
我身邊一大班FD米又係得把口
上街, 連牆, 網戰都冇人肯認真幫手